https://web.archive.org/web/20061021232715/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi
https://web.archive.org/web/20061105152010/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi


### [3353] さる	2006.10.31 TUE 16:22:44　
	
BBSの書き込み

 [3339] リッチ・ザビ
は削除した方がよいのでは？



### [3352] mikya	2006.10.31 TUE 01:03:51　
	
北条さま、いつも楽しい作品を私達にあたえてくれ、ほんようにうれしいです。今後、どの活動をなされるのか、とてもわくわくして見守っています。

### [3351] LAU WAI HANG SAMA	2006.10.26 THU 15:46:05　
	
I don't know am I looking wrong, I saw Angel Heart 20, is it real.

### [3350] しのびしか	2006.10.25 WED 23:22:19　
	
初めて、コメントさせて頂きます。
AHはコミックを読んでいたのですが、毎回アニメで泣かされてました、残念ながら最終回を迎えたようです。
私的には、CHもAHも大好きですが、皆さん色々意見が分かれているようですが、人それぞれ感じるのが正解だと思います。
アニメ最終回で残念です。

### [3349] ケイ	2006.10.25 WED 19:54:30　
	
アリーさんへ。
どうもありがとうございます。
探してみます。

### [3348] day	2006.10.25 WED 00:00:39　
	
Youmingさん
なるほど麻薬関係ですか。
やくざに命を狙われる理由としては十分に考えられますね。
様々な犯罪があるので想像はつきませんが、最近のニュースを観ると、やくざ相手以外にも一般の（悪い）人達からも恨みを買っていたかも知れないですね。
もちろん感謝していた人もたくさんいたと思いますが。

ありがとうございました。

### [3347] みや	2006.10.24 TUE 23:59:07　
	
>>ふひとさん
早速の返答ありがとう御座います<(_ _)>

なんとなくそんな気はしたんですが、ＣＨ大好きっ子だった僕としては何となく淋しい気持ちです。
頭では理解していても、(・・。)ん?…って思っちゃいました。繋がっている部分とそうでない部分があって混同しちゃいます(×_×)

新宿東口の掲示板が復活するって話の時は目頭が熱くなりました。「もう一度ＣＨやれってのか」ってリョウの言葉はグッと来ましたね。それがパラレルワールドってなんか淋しくないですか？

＞このパラレル設定の受け取り方は人それぞれで、ここでも賛否両論でした

いろいろ書きましたが俺、一足遅い発言ですね（笑）



### [3346] ふひと	2006.10.24 TUE 22:10:05　
	
＞[3345] みやさま
AH初心者が必ず通る質問ですね(笑)
AHはCHの続編ではなくパラレルワールドと言う位置づけになってます
（この事はAH1巻の作者メッセージの所に使用上の注意として書かれています）
キャラクターは共通するが別世界の話しと言うわけです。ですので槇村の死因や墓が違ったり、
香が看護士志望だったり、海坊主が黒人だったり、ミキが子供だったりするわけです。

このパラレル設定の受け取り方は人それぞれで、ここでも賛否両論でした
僕個人としは、CH（原作とアニメの違いのように）の世界の新たな広がりとして受け取っています
これで参考になったでしょうか？

### [3345] みや	2006.10.24 TUE 20:05:06　
	
シティーハンターはかなり好きで全巻何度も読み返しました。エンジェルハートは最近読みました。かなりのＣＨ好きの僕からすると、何個か(◎_◎) ン?ってことがあったのですが。。。

まず、槇村アニキのお墓はＣＨでは香と墓参りに行ったとき洋式のお墓だった記憶があるのですが、ＡＨでは日本風の墓になっています。あと、槇村はエンジェルダスト（麻薬密売組織）に殺されたはずなのにＡＨでは冴子に思いを寄せていた当時中学生（名前忘れた）に殺されたことになっている？

など、いくつか合わないことがあるのがちょっとショックでした。基本的にはＣＨもＡＨも面白いので良いんですけどね…。


### [3344] 白鯛素久	2006.10.23 MON 23:33:44　
	
リッチ・ザビさんは編集部関係者でつか？

### [3343] アリー	2006.10.23 MON 22:50:18　
	
ケイさん

お探しの曲はたぶん「WANT YOUR LOVE」で北代桃子さんの曲です。

### [3342] Youming	2006.10.23 MON 10:17:26　
	
day さん
やはり、麻薬関係ではないでしょうか。
薬物関係の犯罪は、容疑者の心身状態により罪が軽くなるので。（Death N○te　みたく？）
もちろん、現実的には（少なくとも最近は）そういう犯罪者のための刑務所というか、更正施設に入所させられるでしょうね。

### [3341] day	2006.10.22 SUN 18:22:31　
	
AHの牧村

「どんなゴミでも殺せば法律上は罪だ」
しかし牧村は
「法を犯してでもその罪を罰する必要は時にはある」
と考えCHを始めましたが、AHの牧村が殺しをやるとは思えません。
命を狙われるぐらいの事をしていたようですが、どんな活動をしていたのでしょうか？

### [3340] LAU WAI HANG SAMA	2006.10.22 SUN 12:43:16　
	
I am really so touching, Japanese cartoon; and manga, Japanese model, Japanese figure, they are really great, I think Japanese would pound of it, isn't it?*-* 


### [3339] リッチ・ザビ	2006.10.20 FRI 10:59:02　
	
1お金をもらえてセックスもできるこんな夢を叶える事ができるのです。
「ゴールドリッチクラブ」では男性の登録費、月会費はすべて無料！

「セックスだけがしたい」方はご遠慮下さい。
でも「お金も儲けてセックスもしたい」方は、是非おこし下さい。
※サクラ行為は一切認めておらず、男女ともにサクラだとわかる業界初のＳＳＳ機能搭載なのでご安心を。

http://successclub.jpadv.com

### [3338] エディトマン (editman)	2006.10.20 FRI 08:30:40　
	
 [3337] claus

The revolver Ryo uses is Colt Python .357 Magnum.

### [3337] claus	2006.10.20 FRI 06:09:27　
	
I was wondering who can tell me what kind of gun Ryo used??

### [3336] ケイ	2006.10.15 SUN 15:25:21　
	
ごめんなさい。
↓の投稿で、
"&#29536;" は、"リョウ" です。
漢字が文字化けしてしまいました。

### [3335] ケイ	2006.10.15 SUN 15:07:50　
	
子供100人に聞きました!? &#29536;は僕らのヒーローだ
の回で、（2人の弟兄弟がいる鷲尾ひさ子美容院の美容師さんが狙われるやつ）
で、偽札の原版を取り返すとき、冴羽 &#29536;が
クレーンで上がってくるときに流れている曲
どなたかご存知の方いらっしゃったら
アーティスト名、タイトル教えてください。

よろしくお願いします。

### [3334] day	2006.10.15 SUN 00:35:48　
	
また反省します。
新宿は香が住んでいた街だと言う事を忘れていました。
リョウよりも長く住んでいたんですよね。
シャンインの出会いもまだまだこれからです。
もう少し落ち着いて読むようにします。

### [3333] みちゃん	2006.10.14 SAT 22:59:02　
	
まちがえましたすいません。

### [3332] むっちゃん	2006.10.14 SAT 22:55:23　
	
エンジェル・ハートについて調べたら、１８歳以下禁止になっているのを知って、びっくりしました。もしかしたら、ＣＣＨもなっているのでしょうか？
あと、私１２なので残念です。

我查了一下Angel Heart，得知18岁以下是禁止的，吓了一跳。难道也有CCH吗?
还有，我12岁，很遗憾。

### [3331] フィンスターニス	2006.10.14 SAT 17:28:24　
	
 [今週号のＡＨ]

今回のエピソードはいつになく香の活躍がありそうですね。期待してしまいます。今まではどうも「ＡＨの香」についての描写が乏しい感がありましたから。
○○○○（←コミックで読む人の為伏字）が、リョウが語る、ＡＨの香と香の街と街の人たちへの想い。
後はもちろん香母娘の活躍。

生前の香がどうだったか―についても知りたいし、リョウの香への想いももっと明確に見せてもらいたいものです。
今週号の屋上でのリョウは、香の夫として、香瑩の父親として、いつになく輝いて見えました。


 [香モードとＡＨの香]

今回の屋上での香の描写が好きです。
香と香瑩、香を前に出すだけで（香瑩じゃなくて）香なんだな―と思うのは、私の頭がが単純なせい？

前回のエピソードで「（普段の香瑩の後ろに香を描く描写より）香モードの方が香が生きている感が出ていい」と書いたのは私ですが、いつもの香瑩の後ろに現れて楊姐姐や沙世を見つめていたのも香の人格で香モードなんですよね。

普段の香が香に見えないのは結局、私が、読む方が「香というと勝気な瞳、強気な台詞」というイメージを持っているから、ＣＨの香のイメージで見ているから―のようです。
でもこれは言い換えれば、私がＣＨの香とも香瑩とも違う「ＡＨの香」生前の香媽媽をよく知らないからだとも言えると思います。

今回のエピソードで香というキャラクターがしっかり出て、香瑩と香モードの区別が明確につくようになって欲しいと思っています。


[本周的AH]  
这一集好像比任何时候都有香的活跃呢。我很期待。因为至今为止总觉得对“AH香”的描写缺乏。
〇〇〇〇(←因为漫画读的人而伏字)，獠说，对AH的香和香的街道和街道的人们的感情。
之后当然是香母女的活跃。

我想知道生前的香是怎样的，也想更明确地看到他对香的想法。
这周在屋顶上的獠，作为香的丈夫、香莹的父亲，看起来比任何时候都耀眼。


[香模式和AH香]  
我喜欢这次在屋顶上的香的描写。
香和香莹，只要把香摆在前面(不是香莹)就是香——我这么想是因为我头脑简单吗?

在上回的小故事中，我说“(比起平时在香莹身后画香的描写)香模式更能表现出香活着的感觉”，但平时出现在香莹身后，注视着杨大姐和沙世的也是香的人格，是香模式。是吧。

平时的“香”之所以看起来不像“香”，是因为在我看来「一提到“香”，就会给人一种好胜的眼神、强硬的台词的印象」，所以我把香看成CH的香。
不过换句话说，也可以说是因为我不太了解CH香和香莹都不同的“AH香”生前的香妈妈。

希望在这次的故事中香这个角色能很好地出现，香莹和香模式的区别能明确地区分出来。


### [3330] ゲーコ	2006.10.13 FRI 22:42:49　
	
CHのDVD-BOXの一番、最初のディスクが、一番気に入っています。
特に、りょうが、はしってくる地下鉄の窓をつらぬいて、向こうのホームにいる、敵を撃つ、シーンが最高で、何回も見てしまいます。

### [3329] PYTHON	2006.10.13 FRI 00:58:06　
	
HERO様
初めまして。挿入歌についての情報ありがとうございます。そうですよね。今回の｢City Hunter Sound Collection Y｣に期待していたけど入ってなかったので残念でした。以前はなさんに情報をいただいてから、CDショップ、オークション等で探していますが、まったく見つからず苦戦しております(>_<)やっぱりシティーハンターの曲は全部聴いてみたいので、がんばって探してみます。ありがとうございます
☆AURAの｢SMILE & SMILE｣も大好きなので、AURAのHPも見さしていただきました。

### [3328] HERO	2006.10.12 THU 21:55:09　
	
以前GWINKOの挿入歌の事で調べた際にED「SMILE&SMILE」のAURAの事を思い出し、今どうしてるかなと思い調べた所

何と今年の5月「再結成」していた事が判明!!

しかも先月末ベストアルバムをインディースで発売してました。（SMILE&SMILEも収録）

ＨＰはAURA-STATION.COM
興味を持ったＣＨファンは是非に。


之前查 GWINKO 的插曲时，我想起了 ED "SMILE&SMILE "中的 AURA，不知道他们现在怎么样了，于是就查了一下。  
原来他们在今年 5 月 "重聚 "了！  
上个月底，他们发行了最好的独立专辑。 (也包括《SMILE&SMILE》）。  
HP 是 AURA-STATION.COM
感兴趣的 CH 歌迷一定要去看看。


### [3327] 亜月之秋	2006.10.09 MON 17:45:17　
	
僕は１つの中国からの若い人で、ずっとからすべて非常に北条先生の作品が好きだ。先生はずっとすべてとても努力してまじめで、これは僕をとても感動させる。あなたの漫画は僕はすべて収集があって、A,Hを含む。僕はそのアニメの作品が別にとても精密でないと感じて、今すでに終わって、いつも一部の残念な思いを感じる。最後、先生が体を大切にすることをお祈りして、仕事は順調だ！

### [3326] day	2006.10.07 SAT 22:09:38　
	
今回は私も驚きました。
うれしく思います。
しかし、個人的に期待していた話と離れそうで不安に感じています。（自分勝手な思いですが・・・）

最近、シャンインの「友達｣に注目しています。
いないとは言いませんが、出てこないので。
アブノーマルな友達第一号とはどうなったのかな。

独り立ちの話になれば「友達｣もたくさん出来ると思っているので今回の話に注目しています。

### [3325] オーロラ輝了	2006.10.07 SAT 19:39:41　
	
香が関わっていました。
今のところはまだ問題ありません。
リョウは既に依頼人と面識があり、学園の名前を聞いて香瑩に任せたなんて話になると臭い展開になりそうです。
麻薬関係なら陳さんにお任せの方が活劇としては面白いと思います。

### [3324] フィンスターニス	2006.10.07 SAT 15:12:32　
	
 [今週号のＡＨ]

急展開でした。ストーリーも予測を超える展開でしたが、思いもよらない人が出てきました（コミックで読む人の為バレなし）。確かに香を出すのには最適なキャラかも知れません。…正直、一回こっきりのキャラだと思っていたのですが。（＾＾；

その代わりに（？）リョウの出番は扉絵だけ。今回のエピソードはリョウお休みでしょうか。冴子も参加して女性陣で解決と言うパターンにするのもありかも知れませんね。
前も言ったと思いますが、香はまだ冴子と一度も話をしていませんし。これを機に初めて会って（？）みるのもいいと思います。

### [3323] HERO	2006.10.07 SAT 01:45:31　
	
ＰＹＴＨＯＮ様　はな様
お探しの曲名は
ＧＷＩＮＫＯ　「ＢＹ　ＹＯＵＲ　ＳＩＤＥ」
詩：菅野こうめい　　曲：ＢＡＲＲＹ　ＫＥＡＴＩＮＧ
編曲：清水信之（渡辺美里他の楽曲提供で有名）

ＯＰ　「ＤＯＷＮ　ＴＯＷＮ　ＧＡＭＥ」のカップリング曲です。ソニーレコードから1991年4月25日に発売されました。（ＳＲＤＬ３２６５）リョウちゃんとカオリと一緒にオープンカーにのって銃をかまえてるジャケットです。

3分35秒と短いミディアムバラードですがすばらしい曲なのでサントラに収録されてなかったのが悔やまれる曲です。
現在８cmＣＤ自体が廃盤なので中古店で探すのは困難ですが
なんとか探し出せるよう願っています。

### [3322] アーカード	2006.10.07 SAT 01:06:01　
	
キャッツアイ完全版を探していますが・・・・どこの書店にも置いてません。
もう・・・無いんですか？？

### [3321] 将人（元・魔神）	2006.10.07 SAT 00:13:26　
	
今回の(先週号のバンチから始まった)エピソードが、アニメ版AHの
最終回に使われた、あの話に続くものだったなんて・・・。
今週号を見るまで全然予想が付きませんでしたよ。
北条司先生、アニメ版AHの最終回放送の時期に合わせて、
それに続く今回のエピソードを作られたんですね。
・・・そういう事だと最近半分準レギュラー化されていてアニメ版OPにも
登場していた、あの人の再登場の時期もあるのかも知れませんね。
先週は香瑩が冴羽さんからCH独り立ちの時期か？
と言う話だったけど、香さんの影響はまだ大きいみたいですね。

### [3320] PYTHON	2006.10.06 FRI 19:31:55　
	
＞はなさま
こんばんは。お返事ありがとうございます☆そうです。女性ボーカルで｢sky 星空に･･･｣って歌詞で始まる曲です。やっぱりGWINKOさんの可能性が高いのですね。中古のCDを探して聴いてみたいと思います(売ってるかなぁ(^_^;))。情報ありがとうございました。返事がいただけてとてもうれしかったです(^_^)

### [3319] P5	2006.10.06 FRI 14:08:25　
	
如下 ^_^

### [3318] 畫迷	2006.10.06 FRI 09:37:31　
	
XYZ 委託老師的畫風還愈來愈好也愈來愈有創意&#21908;^^

支持城市獵人和天使心的忠實讀者

### [3317] はな	2006.10.05 THU 21:12:38　
	
　＞PYTHONさま
はじめまして。お探しの曲は女性ボーカルの歌ですよね？
オープニング歌っているＧＷＩＮＫＯさんの曲だと思います。
OPシングル『DOWN TOWN GAME』のカップリング曲かも知れませんね。
確かめられてないので、不確かな情報ですみません。

### [3316] Wind	2006.10.05 THU 20:53:03　
	
＞hisako様、フィンスターニス様

情報ありがとうございます。
やはり楽譜はないのでしょうかね･･･ＣＤの方は持っているので、問題ありません♪
ヘタレながら耳コピで楽譜おこしてみようかな･･･
でも間違えまくりそう。

### [3315] きのっち＠愛知県	2006.10.04 WED 15:41:09　
	
エンジェルハートのアニメが今夜最終回を迎えます。
いろいろ思うコトはありましたが、ワタシはまたいつかアニメ放送がされればと願っています。

Angel Heart的动画今晚迎来了最终回。
虽然有各种各样的想法，但我还是希望有一天动画能再次播出。

### [3314] M	2006.10.04 WED 02:00:16　
	
今日、終わってしまったのを...忘れて。
A.H見ようとしてしまいました。
連載のの方は☆まだまだ終わらないですよね～！？
キッズステーションで、C.見ます。

### [3313] PYTHON	2006.10.04 WED 00:33:54　
	
みなさん初めまして、PYTHONといいます。
今までは掲示板を見ているだけだったのですが、皆さんに教えていただきたいことがあり書き込ませていただきました。C.Hの挿入歌が大好きでいろいろアルバム等を聴いたのですが、どうしてもシティーハンター'91の第03話 ｢危険を買う美女！想い出は光の彼方に｣でリョウと優希が浜辺に居るところで流れる曲が分かりません。どなたか分かる人がいたら教えていただけないでしょうか。自分でもネット等で探しても見つからなかったので、どうかお願いします。

### [3312] BOOSAYA(THAILAND)	2006.10.03 TUE 21:19:58　
	
I LOVE HOJO...I WANT MAKE PICTURE WITH SAEBA-RYO&KAORI&RJAN(JANGING).....LOVR ANGEL HEART..FOREVER.......FROM THAILAND.

### [3311] P5	2006.10.03 TUE 18:08:43　
	
北条老師辛苦了( ´∀`)

### [3310] ゆき	2006.10.03 TUE 14:29:10　
	
今日郵便局行ったら
吉祥寺アニメワンダーランド！絵入りはがきを発見！！！！即購入！！！１０セットも買っちゃた！＾＾
北条先生のだけで良かったんだけどな・・・
買っちゃいました！！
うれしいいいい！

### [3309] １００㌧ハンマー	2006.10.03 TUE 07:38:12　
	
AH終わっちゃった（泣）
もう少し長くしてほしかった・・・
何とかして、エンジェルハートTVスペシャルとか
できないんですかね。CHのときはあったのだから。
ま、これからの北条先生の活躍に期待します。 
